泡菜狗終於得到2002年世界盃既報應了

大爆發

blocked

即係你覺得韓狗班賤種2002年無錯？

亞洲第一人今晚仲有冇心情踢

有

死韓狗抵啦

收左山

踢條撚咩，傷左啊

無女係咪岩岩輸左0:4

罪不至死下話